錦田北山水盈加推35伙 折實488萬起

路勁旗下錦田山水盈加推3號價單共35伙，首度推出項目只有少量的2房連儲物室及開放式單位，位於項目第10座，兩類戶型之實用面積分別為501及300平方呎。

第3號價單涉及35伙，包括18伙2房連儲物室及17伙開放式，實用面積由300至501平方呎，分布於第10座，價單售價由567.4萬至871.8萬元，呎價由15966至19373元。買家可享最高折扣14%，以最高折扣率計算，折實售價488萬至749.8萬元，折實呎價13733至16663元。

項目自去年底開售至今累售70伙，套現逾9.4億元，其中面積最大的洋房1號成交金額超過1.15億港元，而洋房21號亦超過3000萬港元。
===

Um...好貴， 萬6幾蚊呎， 剩機扑水魚？ d 二三線發展商d價往往仲狼死

近西鐵

近西鐵同近西鐵站有分別

ps.呢個我未睇地圖

咁真係近條路軌既 係冇站姐

500萬有找新樓 抵

一脈相連路軌電纜

屌呢度...咁康樂園都近火車啦

嘩，原來賣咗70伙！熱賣盤！唔買走寶

左鐵路 右馬路 夾住晒

呢個角度咁影好好笑😂

心型

入過個地盤 老實講地點好一般

第一時間諗起呢度

對馬路/路軌噪音大到仆街

真上車盤

駁程shuttle去元朗站好近姐(如果有shuttle)
不過對正路軌果堆個景感都幾差
所以價錢反映返

折實呎價13733至16663元。

買BY THE SEA 啦

好撚貴, 呢D 位都賣咁貴
CLS

佢d價錢咁樣叫反映左

隔條河既park yoho都係咁上下
果邊仲隔涉

Park yoho條路小巴多好多，因為喺好多條村嘅大路

咪又係同一條路 紅毛橋

比奧瑪的海屌打

Py 二手 $11000-$12000左右姐， 雖然都係升唔起， 貨尾都仲有幾百伙